覺唔覺得被動收入呢個term好怪

被動收入，遮係話你嘅收入係踢一下先郁一下
說好的無時無刻都在賺錢呢
不如叫主動收入啦

叫自動收入就真

人主動 錢被動
錢主動 人被動

自己用腦諗下

唔覺

人嘅被動技